「好動李若彤」Kelly有信心 麥明詩撐「嫩版宋熙年」

(攝影：陳順禎)

好動李若彤被指係今屆港姐大熱，佢就話自己都有摷番李若彤嘅相嚟睇。

「好動李若彤」身邊嘅嫩版宋熙年Zoe，就有好友麥明詩撐。

麥明詩除咗有同Zoe(右二)食飯，原來亦有同今屆另一候選人Sophia(左二)食飯。

Kelly上次第一次初選着黑色裙。(資料圖片)

Kelly真係好好動。(網上圖片)

Kelly騎馬又騎大象。(網上圖片)

(Kelly 網上圖片)

排牙

大熱

個嘴好大

邊到似李若彤，似阿旦多啲

唔似宋熙年，似松井珠理奈